1q題 點解五月天縫唔到衫？

2頁開估 精彩

silly

天衣無縫

秒

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為五月天縫唔到衫 係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

錯